10月1 黨鐵

咁多位大佬幫幫手 今日你都見到成條港島綫差幾個站就全封啦 唔該你地 勇和 都真係諗下 其他交通工具點撤退 幫幫手 黨鐵係唔會理得你班窮人點死架
大規模全封唔係無可能架 幫幫手 諗下有無其他方法走 咪害死人呀